一人一個球員花名

美欺屁馬丙朗月巴
仲有咩

小豆
天使
牙朗

拜山王

Sam哥

不死人

全能到仆街

呢個真係正

李奧仆街

細佬
拉
沙皮狗

淫賤
吞精

有d 一針見血既名都幾得意

牙妹
月巴
冬甩
盲
細緊

一百分
ccc
ooo
禾托柒
夢遺已
懦夫雲
輸已黎